發夢返part time經理比左張冇名嘅八達通我

八達通「示意圖」
今日發夢見到返工嘅時候經理走過黎比張卡我
同我講睇到年青人嘅努力 要小心安全 呢到攞去啦
需要嘅呢到有晒 攞去搭車郊遊買野食防曬去野餐啦
個刻無神論嘅我就好似見到耶穌咁 好撚感動
知你發夢會上連登 想係到同你講多聲多謝
無錯有好多人有家庭負擔或者其他原因出唔到黎
但係都有好多有心人係佢地能力範圍內支持緊我地
希望同大家分享我夢見到嘅野可以比到正能量你地

兄弟爬山 繼續發夢
唔好相認

唔小心開錯台添

屌 成日 見到呢啲故事都眼濕濕仆街

其實香港仲有希望 唔好再拖啦
自己香港自己救